維尼到底係咪美國間諜黎

點解要將中國搞到咁樣
一上台就搞個人崇拜 清算政敵
又唔做實事 江澤民都叫搞到奧運 入到世貿
胡溫至少發展左經濟 雖然貧富懸殊仲有 但至少無再嚴重落去
維尼相比前幾任真係屎都不如 好難令人相信佢唔係專登摧毀中國(同埋香港)

大耀進2.0 (外交版本)

屌你個名

每次開post你都黎 咁岩定點

好大喜功
同皇帝d惡習一樣

笑撚死

小狗定小狗公好打啲

狗咬狗骨難分勝負

唔出奇 佢老豆以前比中國害死
依家清算返中國好正常

唔理啦
中國或成最大贏家

貧富懸殊冇嚴重到

當年佢全家被人批鬥，可能懷恨在心呢

老實講句, 真係好難相信有一個國家領導人會咁廢
佢上台到家陣, 從來未試過做件正常事

就好似外交咁
佢上台只係識周圍得罪人, 結果令到中共被全世界孤立制裁
原本巴基斯坦 ,北韓都是中共盟友, 但家陣都放棄中共
基本上中共既盟友, 得番非洲窮國........
而非洲窮國做中共盟友, 都是因為每年收中共幾百億美金
中共一旦唔比錢, 非洲窮國 一定即刻同中共絕交

仲有經濟, 民生果D唔洗講啦
佢上台開始, 已經一路跌, 好多工廠, 公司倒閉, 大量打工仔失業
而佢只係識得向民眾收重稅, 增加民怨

仲有所謂既一帶一路
其實正常人都知道唔會成功, 根本成個計劃 天馬行空
但佢堅持要搞, 結果搞左幾年,完全見唔到任何成效
反而搞到斯里蘭卡 馬爾代夫 差唔多破產

中美貿易戰
明知自己唔夠打, 但又堅持要打, 結果令到中共經濟損失慘重

完全係弱智

有人通風報信

如果係真既話應該係史上最大規模為家人報仇

咁都有得笑

1.借錢俾窮人
結果有借無還,仲搞到一獲泡
2.成日亂講野一爆肚就除衫
結果無人信佢
3.好大喜功
結果勞民傷財
4.民生方面,表面打擊貪官
實質沒收有錢人資產收歸[國有]
大量國有化私人企業最後全部仆街
意圖發展高科技,結果全線仆街,
創下晶片良率為零

至於貿易戰錯估敵人決意
淨係識嘴炮, 令美國出招更凶狠
同埋被一次追討所有承諾(非金錢)
包括保障人權, 交易正常對外開放,
停止強迫技術轉移, 要求他國割地等等
至於係加入國際組織上作出承諾更係數之不盡。

一帶一路更係將所有問題進一步放大10倍

另外最大問題係佢係大國面前扮細國
細國面前又扮大國,食哂幾家茶禮
令美國不滿同警惕

雖然唔可以話樣樣都係佢做錯
但我真係搵唔到一樣野佢係做得岩

搵個小學雞治國就係咁㗎喇,呢條垃圾仲廢過明太祖

但家陣中共 唔係顛覆世界, 而係搞衰自己

你用朱元璋去比??
朱元璋 自己建國, 又趕走蒙古
習總有咩功積??

你拎習總同 秦二世, 慈禧太后 呢D亡國昏君比就差唔多

習總上台咁耐, 得兩樣野成功
但都唔係好野

第一 是清洗政敵
佢將 黨內/軍隊 所有政敵完全清洗一次, 令到自己獨欖大權, 無限連任都得而且佢清洗咁耐, 都無人敢反佢

第二是打壓民眾
在全國各地加強監控, 監視民眾一舉一動
將一百萬新疆維族人捉入集中營, 唔比機會佢地反抗

但蘇聯當時國力越來越強

習總呢?? 搞到現在中共仲衰過08奧運果陣

外交方面唔怪得曬佢 佢只係中國領導人正常發揮
係美國出佐個勁人 對中國見招拆招姐

先集權後集權

係

佢follow咗你咋掛
連登本身就可以通風報信

維尼趕走低端人口

故意

周圍得罪人 ,挑起火頭, 都話唔怪得佢

雜總最叻就係安內
宜家支那就算明知經濟差左但都無人敢反
共慘黨下都係一大政積黎

中國思想就係要周圍挑起戰事

淨係掃左東莞色情事業

佢要重現文革去清算殺父仇人

佢老豆係反動分子，可能為父報仇

同塞個頭落地底有咩分別

THIS

小學雞治國你想有幾醒呀

實際上係沒收他人財產玩大富翁洗牌
依家我做銀行咁

噢 原來你地一公乸黎

最近有本書吹奏習總下鄉時的青少年期，叫《梁家河》，果種辛苦，懷恨在心都正常

真心想做千古一帝嘅真心膠

同成個中國攬炒

置諸死地而後生
煉獄之後方可重生

但無能力就係無嫁la
報仇報到佢咁柒同出面真係

你都on9，無能力咁易上到依個位咩，仲要做到皇帝咁。如果係報仇嘅話做埋仇人嘅大佬，直接拉埋成個黨冚黨鏟，點算報得柒

何止...
收緊互聯網控制
向藝人開刀
漫畫又唔畀睇
機又唔畀打
國家越來越多監控
人民終日惶恐度日
我覺得佢真係黐Q咗線

同明太祖比。何德何能。

文革之後，中國沒有聰明人，只有窮人和貪官。

打貪
一帶一路
全面控制港澳

唔撚係政職？

因為佢要不停幫前人執屎
不過最on9 清左東莞

江同胡溫都好提
利益左幾多自己友

習依家就係要清佢地舊黨
放返自己人落去
中國經濟有幾多上海幫拿晒
團派操控

清完黨又點 佢會有貢獻? 上到呢個位至少做下野啦
屌你一味搞劣政 0 productivity 內外動盪 人民權益無視
侵仔直頭屌9人fake news 外交 經濟 推高國內生產 自己人民至上
民選政府 同 極權政府既分別

戈爾巴喬夫

而家成個黨既決策人都係弱智, 經濟弱智, 外交弱智, 內政弱智

無牙老虎 錢全部係江仔到
咪要搞個一帶一路

Donald Trump 夠務實
共產黨搞死人就識 搞經濟外交識條毛

最後點 你都見啦

焦土既野

愚蠢係無極限

千奇唔好以為佢好醒識扮間諜

支爆就睇佢

>> 江澤民都叫搞到奧運 入到世貿

...........係朱鎔基功勞....

其實係外星人間諜，不斷輸出未經教育ge蝗蟲，所到之處，無一倖免，係毀滅地球ge節奏

已經冇人討論落去

小狗巴原來會上時事台

人地全家係澳洲 加拿大 美國人

會但唔係日日上

因為佢細個文革比人搞
但唔係反思文革個套係錯
而係立心想做搞人個個

明明廢又要扮有料姐

所以香港味要死頂住等到支爆，再獨

你唔了解維尼
中國債務危機已經頂唔順
今次只係借東風， 將個波整去美國到

前幾個搞經濟唔理貪官唔得民心
慶封帝靜係靠打貪官就可得民心

經濟差， 14億人就會反
所以要禁曬d 自由思想， 返去毛澤東時期
咁班豬就易控制

擺明學魯魯修, 唔做最大的邪惡, 根本做不到以惡制惡

佢仔女咩國籍？

放心 大陸啲人好撚愛國
唔覺得有任何問題架
人地都唔覺有問題 我地都係唔好出聲
由得佢地衰落去咪算

小學生係咁

我到而家都淨係覺得佢上台為左復仇無諗住做其他野

你呢d咪被害妄想症囉，咁都聯想到落美國佬度
佢小學畢業係呢個水平嫁啦仲想點？

頭兩隻字 可以sub 其他人名

你睇佢個女而家喺邊度就知啦

雜種係中國做太耐大官，唔記得左呢個世界點運作，當佢一覺得一的政策唔好，往往都係一刀切，硬性手段，以為中國work，國制就work，其實唔係

PS 家族紅底政要

國際

毛澤東果陣先勁

餓死三千萬,都無人反
仲要個個歌頌毛主席, 感謝佢餓死中國人

如果佢真心信, 就唔會將自己全家送去美國, 英國, 加拿大啦

倒番轉
江澤民 胡錦濤 統治果陣, 中國經濟年年發展

家陣被佢管一管, 中國經濟即刻衰落

佢係敗哂 江胡 留落來既好牌

睇下 外交部長王毅 就知道中共幾on9

王毅 同各國政要開開下會, 突然黑口黑面走人
好似小學雞鬥氣:「我走啦, 唔同你地玩」

秦始皇 不知幾勁

你拎秦二世比就差唔多
秦二世上台果陣, 將自己兄弟全部殺哂

雖然個個話 習總 係小學雞, 弱智
但佢弱智得來, 權鬥手段又好勁

可以統治一個8000萬人既政黨, 又將自己政敵全部清洗一次
仲要無人敢起兵造反

好難理解佢既頭腦係點樣運作

好牌 全部去晒澳洲美國加拿大啦

前任做得唔係話掂 但維尼一撚定係最仆街果個

佢根本就好憎中國
完全唔介意中國人會變成點
最緊要自己做到皇帝，家族大把錢分
做昏君，做暴君，都好過做無權力嘅傀儡

痴線
兒登仔究竟有無返過大陸
憑空想像人地嘅政積？

由江上位開始 之後嘅政權全部都係江嘅人

胡溫根本係無牙老虎 咁都有得吹奏？

點解會有三和大神？ 咪又係前人搞出嚟

以前共產黨為響朵 為發展 污染左幾多土地 賤賣左幾多國家資源？ 搞到大陸人為生存眼入面腦入面淨係得錢，有錢就嗱嗱聲走人。幾廿年入面共產黨內鬥 鬥貪 鬥權 鬥勢力，搵乜野嚟打貪？ 一打就肯定俾自己人批鬥。

On9先會吹奏以前嘅共産黨領導人

事實上
以前江胡統治果陣, 中國經濟真係年年進步
當時有人講 支爆, 即刻被恥笑

但習總上台到家陣,中國經濟一年衰過一年
家陣已經越來越多人相信 支爆 真係會發生

冧國

無錯，而且好準確地犯錯，好難唔令人懷疑

唔關中國人事。係共產黨佢係唔係報錯仇

講得岩啊！
要不是中國人 香港完蛋了

Btw 中國制造2025 真係笑撚大我個口
你做啲出黎唔爆炸都偷笑啦
咪害人啦

屌你老味中國人淨係識鬼打鬼自己人打自己人
屌死自己老母 電腦大爆炸

仲想永續主席

冇吹奏
只係比較下習總仲衰

叫我？

中國或成最大輸家

金仔都醒過佢

但科技發展唔係好勁咩

唔覺佢係老謀深算咁想搞死中國

邊有吹奏,比較之下習總係on9好多

老兵造反算唔算? 點解佢地可以咁容易買到火車飛去支援?

維穩咪勁
無視人權方面既發展真係領先全球

江胡係聰明但無良
習係又無良又愚

依家支那畜眼裡咪又係錢，有錢咪又想移民，支共內部咪一樣鬥黎鬥去，係環境保護肯做下野，不過大陸一保護環境，好多工廠摺埋

重整軍區 令內部反對聲音上升